[橙]如果有樓就有有高潮既話

咁我有首期
有無囡囡可以俾我揸佢對波呀

層樓落我個名嘅話 拖下手仔都得嘅

141 大撚把 日日揸唔同波 揸夠10年都得

有J不了

你拎首期去洗樓洗到你腎規

拼音

慢慢長路wo

望落去唔多掂wo